{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002128109?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나주 서문안 한옥 스테이 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約のお知らせに基づき、当日予約は払い戻し及びキャンセルができません。 チェックインは22:00まで可能で、その後は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。 宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは直接確認が必要です。 ドミトリールームは多人室で、お支払いの際に1人当たり1つのベッドが予約されます。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否は、キャンセルと払い戻しができません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 基準人数を超過した場合、現場で追加料金が発生し、人数を超過した場合、1人当たり10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日予約の場合はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。ただし、それ以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室であるパーティールームなどは直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームとは何ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、お支払いの際に1人当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の男女同室での宿泊はお断りしております。これによりキャンセルや払い戻しもできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金について教えてください。",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%の払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報は随時変更される場合があります。そのため、予約による不利益については当社では責任を負いませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が基準人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊人数が基準人数を超えた場合、現場で追加料金が発生します。また、人数を超過した場合は、1人当たり10,000ウォンを現場でお支払いいただく必要がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 493
    }
}